李力持盜演？

叫人黑記又睇+偷人片

Source :

【李力持導演化身賊人 疑盜取本報影片侵權】

本報曾在2月1號凌晨上載了一段影片，内容是有關一個外籍人士在太子站肆意批評記者被洗腦，又指香港警方是世界上最好的。影片上載至今，已經得到五千多個Reactions（即讚好或其它表情）。

然而本（三）日下午，有讀者向我們反映李力持導演盜取本報的影片重新上載當成自己的影片，並加上自己的評論。

先不論此舉是否有侵犯版權之嫌（使用版權物品作評論用途在某些情況下受到法律保障），李力持作爲導演應當知道拍攝和創作團隊的工作何其複雜和辛苦，亦應該明白創作應該受到版權的保護和尊重。然而李力持身爲專業創作者並沒有事先詢問本報，擅自直接下載再上載本報作品，又不貼上轉載來源，無視了我們團隊（義務地）連續多個小時的工作之辛勞，亦直接令我們失去了大量的觀看數。

事實上，李力持等親政府少數派多次稱呼本報與其它大大小小網媒報章為黑記、黑報、黑媒，然而這些少數派「口裏説不，心裏就很誠實」地經常到他們口中的黑媒平台中觀看報導和留言，甚至如李力持導演擅自取用我們「黑媒」的影片重新上載供其它少數派觀看甚至圍爐取暖，做法又可悲又可笑，不禁令本報的編輯擔心以李力持為代表的香港少數派實際上已經精神分裂，忘記了自己的取態。

李力持此舉與香港警察盜用本報記者冒生命危險而拍攝影片在記者會上播放的行爲如出一轍，可能他們口中的「愛護法治」就是人寬己吧。
—————————————————————
#城大編委 #李力持 #反送中

好撚仆街呀

問佢係咪中國人
做乜支持外國勢力對香港事務指指點點